好快又有GME 苦主區

利申 50入180走曬

唔夠30s 300跌落248又跌停好痴線

一gel頭就出事

200見

其實好易玩， 跌到5我又入返場